收到消息,習近平向林鄭暗示,廿三條唔駛急住做,但人工島就要快D上馬

00:23開始

習近平向林鄭交待左一聲:處理香港的問題快不了,亦慢不得

其實叫林鄭唔立廿三條住,係回應近日美國話要考慮取消香港關係法